究竟係邊到download美劇

各位巴絲 我一直無down美劇習慣
係Netflix睇開
但聽日要撘成晚飛機返去澳洲
知唔知邊到download好
利申:MacBook
唔該大家

Netflix ipad iphone都可以offline睇
Macbook唔清楚

通常嗰度

我上網search過macbook要down window